{
    "ScenarioId": "welcometoenterprise",
  "Collection": [
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "Root",
      "Weight": 3,
      "Question": "Привет! Заказчик прислал новые требования - надо запилить новую фичу. Работать должно под mac os. А код должен быть написан на C#. Какой рантайм выберешь?",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "CoreCLR",
          "GoToId": "RuntimeSelected"
        },
        {
          "Answer": "mono",
          "GoToId": "RuntimeSelected"
        }
      ],
      "ElseBranch": "IncorrectRuntime"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "IncorrectRuntime",
      "Weight": 3,
      "Question": "Ты не знаешь, какие рантаймы бывают? Рекомендую спросить у ребят из компаний Arcadia и Контур",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "CoreCLR",
          "GoToId": "RuntimeSelected"
        },
        {
          "Answer": "mono",
          "GoToId": "RuntimeSelected"
        }
      ],
      "ElseBranch": "IncorrectRuntime"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "RuntimeSelected",
      "Weight": 1,
      "Question": "Ok. Начинаем устанавливать .NET Core на mac os. Какой IDE будешь пользоваться?",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "Visual Studio for Mac",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "Visual Studio",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "VS",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "Visual Studio Code",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "VS Code",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "Rider",
          "GoToId": "Rider"
        }

      ]
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "Rider",
      "Weight": 3,
      "Question": "Однако.. Твоя компания не закупает лицензии на Rider и пользоваться им - незаконно. Что будешь использовать?",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "Visual Studio for Mac",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "Visual Studio",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "VS",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "Visual Studio Code",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "VS Code",
          "GoToId": "vs"
        },
        {
          "Answer": "Rider",
          "GoToId": "Rider"
        }
      ]
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "vs",
      "Weight": 3,
      "Question": "Открываешь студию, добавлешь nuget, а nuget-ведь не грузится, это все корпоративный прокси! В каком файле настраивается прокси для nuget?",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "nuget.config",
          "GoToId": "nugetconfigured"
        },
        {
          "Answer": "Nuget.config",
          "GoToId": "nugetconfigured"
        }
      ],
      "ElseBranch": "nugetfailed"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "nugetfailed",
      "Weight": 0,
      "Question": "Тебе всегда могут подсказать ребята из компаний Arcadia и Контур. Какой файл?",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": "nuget.config",
          "GoToId": "nugetconfigured"
        },
        {
          "Answer": "Nuget.config",
          "GoToId": "nugetconfigured"
        }
      ],
      "ElseBranch": "nugetfailed"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "nugetconfigured",
      "Weight": 5,
      "Question": "Ты запилил REST-сервис и хочешь поднять его в Docker. Однако, до сервера Nuget мы все равно достучаться не можем. Какой еще файл будешь править?",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": [
        {
          "Answer": ".dockerfile",
          "GoToId": "dockerfileconfigured"
        },
        {
          "Answer": "dockerfile",
          "GoToId": "dockerfileconfigured"
        }
      ],
      "ElseBranch": "Game over"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": false,
      "Id": "dockerfileconfigured",
      "Weight": 3,
      "Question": "Отлично, запустилось. Пора выводить фичу в прод! Одна проблема - старый TFS как страшный сон... Ожидание 10 минут...",
      "PuzzleType": 0,
      "WaitingTime": 10,
      "ElseBranch": "dotnetru"
    },
    {
      "IsLastPuzzle": true,
      "Id": "win",
      "Weight": 13,
      "Question": "Тадададам! Ты прошел путь корпоративных прокси! Теперь ты можешь работать в кровавом... Ну ты понял :) Конец!",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": []
    },
    {
      "IsLastPuzzle": true,
      "Id": "Game over",
      "Weight": 0,
      "Question": "Не судьба тебе работать в больших компаниях...",
      "PuzzleType": 0,
      "PosibleBranches": []
    }
  ]
}